Dow 跌800點賀拜登

我信資金不會喜歡拜登